[痴撚線] 攬炒巴宣佈正式加入國際聯軍「對華政策跨國議會聯盟」

【 攬炒團隊正式加入「國際聯軍」IPAC 】

謹此 宣布

攬炒團隊 正式加入「對華政策跨國議會聯盟」(Inter-Parliamentary Alliance on China) 中央秘書處；延續團隊默默為 聯盟誕生所提供嘅微薄支援。

IPAC等國際支援湧現，並唔係個別KOLs所灌輸咁由石頭爆出黎；而係 國際、本土雙線例如Luke de Pulford、以至俾人嘲笑「送頭」嘅手足堅持不懈嘅成果。

Fight for Freedom. Stand with Hong Kong.
光復香港 時代革命

———————
攬炒團隊《重光計劃》眾籌突破80%！

正牌攬炒Channel

#國際

一介平民打國際戰線打到咁真係唔怪得中共要出暗花，我諗唔到唔捐錢既理由，大家幫推到攬炒巴眾籌夠錢為止啦，仲差30幾萬美金：

推

攬炒巴

Push

攬炒巴唔好番黎香港啦

612星火就話幫手足係防守，捐比攬炒眾志呢堆玩外交係進攻中共都講到出口佢地最驚就係國際戰線

pin

呢個組織好撚癲,國際反共聯盟

推呢個！

竟然入到去一個跨國聯盟做埋成員一分子，借問聲kol100入到去參加人大未？

大家順便retweet cls埋攬炒團隊 《時代革命一周年動畫》出去：

Cls

之前唔係有好多柒頭話攬抄巴呃人籌錢咩

push

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

之前一出就retweet咗～推

唔好同班分化撚計較啦佢地都係想浪費你心神

我見views都仲係得幾萬，大家繼續推

痴撚線 攬炒巴入埋國際組織咁勁抽

留名今晩捐

香港人改變世界巴 HKIP IAD

快d貨金幫拖
仲有Hong Kong Watch

網軍

上次仲有人問做乜捐錢比攬炒團隊
又問人地做過乜
依加睇到未阿?

係針對中共推動百國聯軍既國際組織

光復香港
時代革命

推 窮撚都捐

推 捐番幾百先

呢啲先係真正香港人

Btw樓豬跟得好貼 G持高汁樓豬

癲

國際戰線手足ho ball

勁到

Tui

但好多時呢類「聯盟」係其他國家眼中冇乜代表性... 都係睇返成員既人脈

又有luke份

In 攬炒巴 ， we trust

攬炒巴係鬼, 大家小心D

外國戰線

PISH

攬炒巴 we trust

等等我
收左政府個1萬會即刻做

推呀，仲未夠數

真係好正
做野既人就不停做野
香港既議員同政客係完全唔會理肥彭個聯署
10皮一個月出俾佢地真係浪費資源

Pish

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

支持

pish

熱咕咕咕咕咕咕咕咕

攬炒巴一定要支持

tui

痴撚線

CLS

今次想睇白兵會屌咩

只會越嚟越多國家加入

好勁呀

我土

大家真係要小心攬炒巴
無事獻殷勤
非鬼即諜

素人之身走到咁遠

樓主pin呢個
未捐夠錢
呢個緊要啲！

攬炒巴真心係人才
對外做到野之餘，對自己陣營內keep到溝通，令到大家信任，五毛都攻擊唔到佢

我諗住#2應該唔洗pin，希望大家會順手睇埋

up

多謝攬炒巴
cls嫁

已經係歷史人物

滅共聯盟

攬炒團隊

Support!

Whoa cls

已課

課金!!!課金!!!課金!!!課金!!!課金!!!

香港勝在有你
攬炒巴

簽左既話,佢地比人DQ咪冇得10皮野一個月囉

攬巴好癲

要議席不要民主
難得香港人都仲可以死撐佢地

課左喇

嘩正呀

重光派告別犬儒 投降派

勁撚到

真心要推 給我大大力咁推 攬炒巴 一定係鍵 鍵國重要一員

我愛攬炒

主要因為佢無攻擊泛民
而且打本土派果幾巴掌係仲要打得大力過打泛民果兩巴
可能咁樣叫做識玩政治啦
但係個生態係絕對唔健康

勁

勁到癲

推推推

攬炒攬炒

攬炒你會唔會太痴線？

已課
Push!

Push this

推
有錢捐錢

Gchi!!

偶像

Push push push

推！！！

Marco Rubio 係呢個會嘅成員

加油

推！！！！！

你認真定玩膠？

咁屈

黃姓高級副總裁？

傳說中的國際反華勢力終於浮上

呢啲就真係要推喇

Cls公司 支持呀

Woohoo

人地個名咪講咗

唔使理呢個人

支持攬炒巴！！

某白_好似屌過攬炒巴係冷氣軍師之類唔太記得佢個字眼

國際滅共聯盟

支持攬炒團隊

In攬炒巴we trust

攬炒巴
攬炒巴

Hong Kong Watch 籌左幾日得1000個人捐左錢？續左BNO嘅人都唔止1000人啦。香港人唔該做返啲嘢啦

push and donated

因為佢冇屌泛民啫

支共好撚驚攬炒

Wah diu

CLS!!!!!
勁撚到
香港人之光

推 攬炒

支共好撚驚攬炒 再推

冷氣軍師同真正打國際線既唯一分別在於影響力(屌自己人唔計)

其他國家係咩國家
北韓定伊朗 抑或係委內瑞拉

好勁

攬炒團隊型到

集思廣益：攬炒巴個化名
應唔應該叫Lam Chow?

攬炒巴從來無令我地失望過

攬炒巴勁到

我要攬炒

cls

最型係委員都有show樣，淨係得攬炒巴voice only

而家到底世界變咗EVA既SELEE
定係Gundam 00既celestial being

攬炒團隊
辛苦曬手足小心出入！

光復之後可唔可以現真身？

攬炒巴，多謝你，好人一生平安

攬炒巴打國際線個層次係陳云呢d人一世都只可以ff但達唔到

真係好癲👍

那裏有壓迫 那裏就有抗爭

其實攬炒巴本身係咪只係一個普通既連登仔

要小心人身安全呀

好撚癲...加油

第二次再捐左錢😄 加油

畀白兵好撚過啦

攬炒巴小妹想比你屌

感謝攬炒巴團隊

所以咪話都係睇返成員本身既身份同人脈

呢啲撚屌要捉出嚟鞭

推爆

除非可以針死哂中國政權

班柒頭又老屈人地係鬼

好撚想pin不過捐錢緊要d

捐

睇片 csl

自殺團隊

香港驕傲！！

一個民間組織超越咗泛民三十年來做過嘅戰績
（我認係抄小黃書口水尾）
真係三十年係一事無成係冇講錯

之後先算啦﹐宜家唔係諗呢d野時候

做左咩

買定秦國樓走難？

CLS好勁

之前捐過兩次，今日再捐！

已捐

推動全球抗共運動
國際紙媒宣傳
英國議會戰線
都唔會講依家入埋IPAC
and suchlike
最重要係，佢俾到一個起碼有可能既論述、路線

*都唔講

重光之後咪可以相見

攬炒

希望攬炒巴光復之後都要保護好自己

721

唔好
中共餘孽肯定會刺殺佢

隱姓埋名
死左先好公布身分
（前提當然係香港光復左先搞

Respect

衝得出黎明顯五毛
舊年登報開始已經知攬炒巴係做實事
咁都要分化肯定五毛

攪炒巴應該係香港嘅Michael Collins

PUSH

捐左100鎂 攬炒巴加油

推啦推啦

頂撚住

就快變真•香港政府

A

天降大任於巴打

唔好造神，我哋要同攬炒巴鬥黃

課咗再課

LM

行事要小心 一定會有人搞你

我愛攬炒巴

搞錯啊仲未夠錢

熱茄茄茄茄茄

課金課金！隊死班奶共狗！

哇 勁到咁 呢d 堅係國際組織黎唔係講笑

Blocked

好波攬炒巴

個班係五毛

佢有叫泛民退位讓賢喎？

出糧再課

泛民唔會因為佢叫下就唔做依家做緊既仆街野
佢話本土派無海納百川既態度無帶領群眾走出困局既智慧仲話本土派係2016年被人打沉除咗因為dq之外仲係因為泛民隔岸觀火
問心啦，當年泛民點員隔岸觀火，成個政治光譜既人都壓迫本土派，尤其獨派被打壓得係最勁，根本就係二次政治迫害
佢果段片既講法係叫本土派包容接納迫害佢地既泛民
大佬，佢咁樣同叫東突圖博既人包容接納共產黨有咩分別？
唔係我地唔想合作，而係佢地當我地係condom呀

Well said

勁到cls

真香港外交部發言人

推完再推 課完再課

巴打！

Haters gonna hate

光復之後都唔好現好d 同前線一樣隱性埋名算

黃之鋒成長咗咁多都屌
個性格好熱狗喎

多謝攬炒巴

劉正串你地班打國際線嘅手足無撚用

嘩！攬炒真係痴撚缐成咁

推!!!

Who?

in 攬炒巴 i trust

課撚左😡😡😡

光復香港，時代革命

總之佢地接受唔到人係會進步

陳巧文屌曬差唔多全部二百萬人都得啦，鬥黃真係無鳩聊

鬼你老母

五大訴求 缺一不可！

捐ed

捐呀！！

得罪講句剩睇呢張圖，人地唔認同攬炒，決定捐俾立場有咩咁值得鞭？
正如一樣有人寧願捐俾星火，唔捐612,相反都有，一樣冇問題

即捐！

將來香港重光一定要將我要攬炒加入歷史書

Anonymous
$1,500
4 mins

一野捐萬幾蚊

金已課

係成個草根團隊嘅努力，唔係得我一個

繼續GOGOGO

你而家知道洪興係咩嚟啦

hi你真係痴線㗎喎 唔係標題黨

推啊..............

GOGOGO

好撚堅, 做實事

好撚勁

支持攬炒

831

再捐！

攬炒成主流意見
可以拎上枱面

hard time create strong men

成個禮拜先多左十萬左右

已捐，大家堅持！

in lam chow we trust

咁請問你認為邊個先唔係鬼？

支持攬炒巴！！！

所有團體最做得野係攬炒巴

手足少心，華為郡主都比共產黨人要佢被自殺

同GPhone 一樣，真國際線

in 攬炒巴 we trust

屌你老母好慶幸有課過金買贖罪劵
雖然唔多

光復香港！

個個都做到，個個都叻無分彼此，不分多少

出現喇

好彩佢哋係外國

未捐快啲捐!!!!!!

想搵青山派 白票兵出嚟講兩句

多謝你地成個團隊既付出

入去咪就係要建立人脈

草根變人蔘

攬炒巴！！轟呀

去呀！！

Anonymous
$1,000
8 mins

捐錢喇喂

大家快快手捐～等攬炒巴做野！

香港真係多有錢人見最多有人捐咗一萬美金

已課金
少少地100 USD

推呀屌

推出守宙，太強喇

Anonymous
$1,000
4 mins

Anonymous
$2,000
13 mins

攬炒巴。。。好撚勁

金主出曬黎

開po吹雞有用

即刻課金支持

P 牌都推

推！

好撚勁
攬炒巴好波

入到去咁攬炒巴應該有bodyguard掛，佢安全有保障就好了

Pushhhhh

HH HH

p牌推

真係好撚勁，本身都係有料之人啦。

615黑衫白絲帶

no offense, 有冇SOURCE?

借位 垃圾 template 比 inter-parliamentary alliance on China
拋磚引玉
International sanctions of for Judge Ng Chung-yee?

冇野了, 蘋果見到

蘋果個個無講攬炒巴加入的

幫你推

同意
不過都唔好忘記要繼續月捐612星火

當正強姦金咁捐

攬炒巴：其實唔難

痴線 攬炒團隊好勁
推啊

個班真係五毛藍蛆嚟

攬炒巴團隊要小心人身安全

大佬，你唔好咁痴線啦

一直都撐攬炒巴

咁勁

如果萬里未死會唔會係攬炒巴做到黨主席

所以係入去識人多過用個聯盟名黎施壓
當然支持課金ED

區議員，從來都只係截斷建制派資源。 10萬一個月比民建聯，你會開心D？

嗰啲唔係人嚟嘅

搵到攬炒巴團隊

勁！
攬炒

Lm

推推

香港人真係好勁

cls....

推上去

多謝攬炒團隊做實事

Cls 攬炒巴

海外流亡政府雛形

香港/連登有攬炒巴係我地一生既光榮
由你上年開始一直追隨

睇佢想點lo,可以參選啊嘛。

黎明來到

每次都好不同凡響

醉愛攬炒巴

推呀推呀 課過再課

比佢地打國際線啦
好過泛民

仲有一個CityU

Stir Fry

嘩 癲

Well done

好波

推一下

In 攬炒 we trust

不枉我捐左錢

Respect 攬炒團隊

最愛嘅Luke
我有份DQ你

好L癲

證明左99年成大錯係指攪鳩香港

岩岩係紅到黑既親戚手上收左D錢，等我幫佢拎黎反共，yeah

已科

窮撚留名

兄弟爬山，大家一齊為自由努力 !
真係好勁 !

之前以為咩事搞到比錢搵人暗殺 真係好撚勁
最記得上年69後攬炒巴上黎開第一個post搵所有未死心既人

多謝攬炒團隊 多謝所有香港人

所以兩邊都要支持

唔好忘記Hong Kong watch呀，一樣有份出力㗎

錢已捐 推

批示

做實事

咁癲

課金！

攬炒巴記得保住自己平安

p

捐錢捐錢

真係要小心安全。

我之後上網搵到，同一條link
係怕有伏啫
蘋果搵嘅都錯就抵死

真係唔明點解仲有人會話攬炒巴呃錢
係咪真係以為呢啲遊說野係坐係電腦面前開個word打幾篇野㩒個制就做到

支持 攬炒之王

CLSCLSCLS

不如平時儲定筆錢for眾籌
慢慢滾大
亦唔使一次捐哂

Thank you Larm Chau Ba!

痴線 好撚型

我要攬炒巴團隊好波

攬炒巴呢單野直野收曬佢地皮
失敗撚，放負撚，屌自己友無用嗰啲，
我屌曬你地老母

美國唔係老馮要幫香港 唯獨唔幫香港就一定一鑊熟

StirFryChannel
個英文譯名好正！鬼佬知道 StirFry 係乜，應該會稔到 一鑊熟 嘅意境。

支持攬炒巴

攬炒巴絕對係政治人才

好屈機攬炒巴

Support

攬炒巴唔係平民，係男神

攪炒巴

攬炒巴真係好撚痴線
唔怪得中共要搵人刺殺佢

全部都係外國勢力
國際線好重要

個啲直頭係五毛根本唔洗懷疑

班死熱狗

攬炒巴要小心
一定要平安呀

繼續推上熱門

十隻熱狗有八隻都唔敢出聲挑機
剩返兩隻就係真傻鳩熱狗

有白宫熱線嘅白兵之流呢下真係相形見絀

推！攬炒巴

pish !!!!!!

好堅

課金課金課金

推!支持攬炒巴!

繼續上熱門

推哩個！

勁呀！

攬炒巴真係好撚癲，繼續課金支持啦！

推呀！

比白兵黎做乜春？佢地最主張乜都唔做。比錢佢黎唔做野？低能

HKIP已經潛曬水

仲有白兵都好似抹黑過攬炒

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇 #newwestberlin

夫火

唔得閑理班柒頭皮

攬炒巴真係好撚勁

In 攬炒巴 we trust

好難唔關佢事，因為佢真係好落力
肥彭都入咗去 Hong Kong watch 啦，如果佢入埋 IPAC 就 perfect

其實係成 team 人嚟

你點會期望盲ge 人會睇到野呢?
我睇唔到
我唔清楚
我唔知道
係佢地口頭禪

btw, salute to 攬炒團隊!!

攬炒巴 加油
一定要小心

白兵點睇
輸卝幾條街

佢地成日抺黑
話呃錢

哇

Anonymous
$5,000
3 mins

要幾有錢先會隨手就捐幾千蚊美金出去

721 831 101 1111 1112 1117 1118

Bump

值得支持

in 攪炒巴 we trust!

好撚癲⋯

攬炒baba

Push，眾籌呀

攬炒團隊《重光計劃》眾籌突破80%！

推....仲未到數

真係痴撚線，btw永遠支持攬炒巴。

班五毛冇哂聲出啦